Princess Connect Re:dive [6] 台/日 我要中哂你地想要既角

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE:

GOOLE PLAY:

錯post 重開...sorry...

7呀

7 ->